有無人寛頻斷撚左線？

住新界西，上上下網斷撚左，唔係router 問題

ching,我一樣住新界西,寛頻冇斷過線,你用咩寛頻iSP?

香港寛頻岩岩死左陣server

有冇打去問香港寛頻(hkbn) hotline CS?
ps:用緊i-cable...

有冇人cmhk上唔到網

你用緊CMHK的寛頻上唔到網?

係手機

我一樣用緊CMHK的4G,手機係上到網,你响邊區上唔到網? 用咩model手機?

問左喇，佢係連我屋企電話都斷撚埋

我和記斷左兩次寬頻

一樣新界西撚hkbn呢兩三日都半夜斷線

而家網上行斷左 LOS閃紅燈
上網睇係光纖問題 用戶做唔到野

我i-cable上網都斷
都唔係死router

Hkbn斷撚左線
有無人都係咁

和仔啱啱斷左
新界西

hkbn

hkbn +1

Hkbn

Hkbn...

岩岩斷左 和記撚

係咪冇人會維修 即係去到聽日都會上唔撚到 ?

中移動4g慢似龜

HKBN+CMHK here 未斷線